就此警告所有食芫茜嘅巴絲

你依家將呢條野放落你個口
第時你啲仔女喺街邊摘啲草嚟食你都唔可以話佢
因為你無資格 佢會同你講：
爸爸爸爸 你上次喺餐廳咪又係拎啲街邊臭草嚟食
點解你可以食我唔可以食？
到時你諗住點答佢？

如果會咁發生 做你仔都幾悲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咁你要警告所有食菜嘅

喂你去屌染啲餐廳啲廚師啲老闆做咩擺芫茜落去啦咁
中秋節搏屌

菜係菜 草係草 芫茜呢啲叫臭坑出臭草

人地俾啲草你食你聲都唔敢出

自己覺得臭唔食，其他人都唔可以食，on撚99

我無需要出聲既原因 唔似你

咁咪繼續食草關我鬼事

無話唔俾你食

爸爸爸爸 你坐住咗個腦呀

咁你又警告佢？

打邊爐幾扎幾扎咁烚
好食到傻

懦子不可教 就唔理了

芫茜識整既話幾好食.

Get唔到呢個post講緊乜嘢
請明示 謝謝

第時你個仔食貓食狗 你唔可以話佢

因為你都食肉

似唔似你嘅講法

草還草 芫茜還芫茜
兩樣野嚟 分開佢

請善用不推文回覆

芫茜是草

菜 草 都是植物

唔洗答
叫佢係佢老母面前表演一次食臭草
自然冇下次

大自然會俾教訓佢